1997 - Наркологический Университет миллионов
		Похмел

>		A
		Я с похмелухи вот думаю,
>		 C         H  C   H A
		Как мне тебя раскрутить.
>		 A
		Жадную, злую жену мою.
>		     C                   H  C  H A
		С какой стороны мне к тебе подходить?
>		 A
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай
>		      C                  H
		Похмелиться мне дай мне дай
>		  C  H    C  A
		Мне дай мне дай.
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.

		Я назову тебя солнышком,
		Только ты здесь не светись.
		Я назову тебя шариком,
		Только отсюда ты дальше катись.
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.

		Я назову тебя рыбонькой,
		Только ты громче молчи.
		Я назову тебя зайчиком,
		Только отсюда подальше скачи.
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.

		Я назову тебя розочкой,
		Только гной не выпускай.
		Я назову тебя милою.
		Только похмелиться мне дай!
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.
		Похмелиться мне дай (ДАЙ!)
		Похмелиться мне дай (ДАЙ!)
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.
		Похмелиться мне дай (ДАЙ!)
		Похмелиться мне дай (ДАЙ!)
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.
		Похмелиться мне дай мне дай
		Мне дай мне дай.